藥房大大隻字寫自己係免稅店有無犯法？

香港無消費稅，佢地算唔算引起消費者不安？

咁佢地既貨物真係無包稅喎

睇下有冇賣酒, 化妝品, 香水